仇思達要反毓民了

花生！ 已經改口黃生，幾時個稱呼會再改

好快就忍唔住毓民 要爆料出嚟

教主捧新靈童白兵, 仇斯達已淪為棄將

嘩 反客為主，你呢啲字眼咁文匯大公嘅

掉番轉咋?

爭在未叫狗主

仇斯達由 痴熱狗 到 痴毓民 再痴販民 奇材

厚面皮到剷片剷留言就當冇事發生
佢都算極品

邊度cap出黎
想睇內文

又一個毓民反面靈童

光頭達都係跟完教主反教主，起碼屌泛民呢點冇變過
你個大灣驅直頭衰到三姓家奴

利申 熱狗仆街死

條片唔係佢自己既,唔洗驚俾View佢

依家直頭泛民走狗
入中聯辦都無問題

好耐冇聽毓民
如果佢開咪屌仇生
實聽番

等睇欺師滅祖，買定花生
枉我2019年前係敬佢唔收錢只忠於自己立場

佢從來冇立場
邊面多人聽佢咪企邊面

咁反骨?

雖然無理呢幫賤種好耐, 但OK好笑

BACKUP咗未?

佢會DELETE片

你都ON

佢不嬲都係「凡黃毓所說都是對的」既立場

依家又唔係啦

咁係因為撐黄毓民有市場姐，佢咁積極食熱狗
咪又係想做下一個靈童，點知黄毓民真係收山唔推佢上位，咁啱食熱狗儲落一堆黄絲fan
咪直頭轉行做泛民kol

我都唔知佢有咩好聽

為課金乜都肯制前世

以前成日笑熱狗個課金制度㗎

又臭又長
講來講去三幅皮

等多陣起風就有機會，呢排亨利Marco 個班都開始單打緊仇狗

不能欺師滅祖
不過自從叫人課金課金課金呢下好有教主本色

以教主一路以黎揀人既獨特眼光,睇黎白兵好快都會現出真身

錢偉洛又話人收眾志錢
咁同泛民話教主收共產黨錢有咩分別

而家myr班友係咪屌緊仇思達？我目前只知laklak 屌緊
但係我見myr個fb group仲有人撐佢喎

Yukman系講「交月費」
（記得下次用「交月費」就唔會露底」

你哋成日講白兵
完全唔知你哋講咩白兵

係，大灣駒最鍾意玩刪片

黃毓民一路都覺得理念不合就走人
而激進反共一向都有市場

當年社民連佢揸fit
支持五區公投但係開始內部分裂 黨內有啲人覺得狙擊民主黨太激進 理念不合
佢同陳偉業走 搞人民力量

到之後選舉黃洋達條撚樣話佢淨係支持毓民 唔支持人力搞到內部不和
人力本身係幾個勢力合組 黃洋達話佔中太鳩做俾老蕭屌
兩個互屌 老蕭走人 毓民覺得佢講得冇錯 劉嘉鴻blacklist鳩達 兩個理念不合
毓民嘅普羅脫離人力 劉嘉鴻都走人（其實好普遍 大馬伊斯蘭黨都係因為一啲議題不合就退民聯）

去到2016 鳩達嘅熱 毓民嘅普 痴根嘅城 三個都係制憲派 支持全民公投重訂基本法及憲政架構 (毓民好早期已經堅持要公投）選完散band之後，熱痴埋去城到一齊屌港獨派 毓民唔支持屌本土派其他人 整整下就屌埋佢

之後冇follow 但毓民多次表明唔會出山
當年仇一邊屌犯民一邊屌熱狗被視為親毓民
就到依家仇思達屌佢了

人稱香港呂布

已經無理仇思達好耐
之前同盧思達反面
On99

成日講到自己個台多人聽嚟踏人冇人聽都幾肉酸

我唔會怪仇斯達
要怪就怪香港人太撚多戇鳩左膠

搵食啫

語氣就扮毓民，成日講論點，論佢老母

佢成日自己讚自己好有論述

唔知係好事黎

變咗蕭生隻狗
咁我不如聽蕭生

唔係享利咩

真

點解係都要食屎。。。

咪就係話佢變屎都變唔到舊臭嘅
如果我真係要食我都唔會食舊不倫不類

政治變色龍

仇思達打手「風雨總有限期」幾時入黎

今次運動黃毓民隱形咁濟，加上佢啲節目view數仲少過仇思達，仇思達梗係唔會再跟佢

而家仇思達個channel 上左十大 (好似)
人紅左真係唔駛再俾面其他人
剩係睇住YouTube規條小心講野唔好黃標影響收入就夠

佢以前開live幾千人聽
而家啲片view數大部分過五萬，仲有錢收
傻既都識揀企邊邊

邊似得仇思達現晒形

依家奶販民係最多油水嘅時候
白兵依家都企係本土個邊
睇唔出佢會好似仇思達咁做25仔

btw，佢真身係咩？

點解嘅？佢講野好差咩？

我記得佢之前變撚左藍絲

唔似熱狗咁純私怨

直情係好藍個種幫政府講野

黃毓民反省下，點解又一個靈童叛變啦

佢唔係藍絲,佢係以為反送中會同之前一樣搞唔起
所以落注屌泛民同本土合作
高登年代佢就已經係咁,好享受做領袖周圍有人吹奏佢
佢做所有野都係為左名利
所以你唔洗諗佢係咩派,呢條友無政治理念可言
只係一個借政治上位既小人

[突發] 神駒：我就繼續講我既广州话

呢個？

好耐無見佢

成日暗示咩都唔好做等美國救

每個星期六晚7-8千人聽
其實都幾好聽
不過就成日搵白兵出來講成粒鐘都幾悶

形容大灣駒只有五個字就係 ( 西瓜靠大邊 )

佢好憎大灣駒3隻字
提起都爆血管咁

佢幾時有講過呢
願聞其詳
佢不嬲都話體制外抗爭
就算係窗邊大叫都支持
咁叫咩都唔好做?

做唔做25仔,好難講,冇人知
以前仇咪一樣屌7飯民D衰野
而家??
所以有獨立思想好緊要,唔好死忠一邊
白兵變25仔,到時一樣照屌

益友全面總場

個台多人聽左就懶大牌

佢話體制外抗爭喎，你搞錯左？

點解係始終如一個個要反省？

佢如果做25奶販民嘅話一定屌
但依家有冇要屌佢先？

撐白兵咁on9 比著我都唔再同佢同一陣線啦
教主成日屌泛民下下都：今日民主最黑暗一日
教主就日日：不要問喪鐘為誰而敲...

前排日日串鳩佢
話佢為咗收視喺度變立場
黃標KOL

到時<--

毓民會請個販粉上去？唔好玩啦

我知到時，第一句答左你
我問依家，請答我第二句

連建制田少都請過

請做足功課

收啦 白兵自認中國人添啦
你會唔會認自己係中國人

你自己睇清楚邊個屌佢先啦
關我咩事呢
再睇返上幾個#
人地抹黑佢，我反問返佢有咩證據

佢覺得自己好紅
多人聽過商台㗎

邊隻字有講商台

講佢以前直播果陣成日話自己多人聽過商台
又要搵番啲片比你睇呀?

你曲解左佢外國訪問條片喎

你都識講田少係建制
販民憎毓民仲憎多過建制

理解能力有問題
以前一定講緊篇文

理解能力有問題
你以為一定講緊篇文

其實佢自己2018年開始都做起咗啦
佢擺到明依家唔妥毓民下面班人

巴打好記性

原來仇畜打手?
唔怪得有陣柒味

其實佢撐搶攻功能組別35+嗰陣都唔係幾妥碌撚
不過佢又唔夠膽開名屌
淨係夠薑話「唔好響我個台講毓民」
「兩公婆嘅意見都唔會完全一致」
有次live唔小心講錯梁錦松做梁錦祥都即刻光速道歉

唔洗講咁多

有證據就拎出黎

唔同你泥漿

反仇軍為反仇
幾劣質既人只要反仇都會認同

私怨支配大腦

講過好多次啦
fb d直播佢應該鏟哂
搵唔番啦

不如講下點解你咁支持仇

你就曲解...睇晒條片聽佢講咩啦
反正佢啲立場成日變
變完就有打手話一直都冇變

佢撚夠膽屌毓民咩
佢連食熱狗都要等毓民鳩達正式決裂先敢出黎打落水狗
佢依家為課金先奶泛民,邊會主動挑毓民機

好多人話靠仇思達先搞到熱狗
其實佢只係執雞

佢屌熱狗嗰陣好多料都係人地畀佢
特別係法國佬爆好多內幕料出黎
佢個台只係黑材料嘅集散地
人地出雞佢出豉油但係功勞畀佢攞哂

開緊台了

瘋煙直接講

沉咗排啫 上年熱狗書展又多番人
咩所謂核彈對熱狗根本不痛不癢

法國佬而家仲有無phone in?

仇斯達條垃圾都有人聽先好笑

擺上youtube後
演算法
搵開政治嘢聽老嘢就會見到
佢哋聽佢講嘢好似幾過癮咁
呢班人唔會去理佢以前啲咩柒嘢

屌完熱狗之後都冇聽過佢phone in

要娛樂性聽佢不如聽啤梨
起碼始終如一

其實呢條友乜水？ 我見YouTube 都幾多佢既野。

利申: 好少理本土派或熱狗d 新聞

黃毓民自從撐韓國瑜後

基本上無左大半政治號召力

果陣撐韓國瑜係撐得非常難看
又咩資格論
又咩成班人正細路 唔識野

神驅就比較醒 無跟車太貼

自己google下網典啦

FYI
2019年3月下旬，國民黨藉高雄市長韓國瑜上任後，首度訪問港澳，但期間卻步進香港中聯辦會見官員。在本土派一片非議聲中，「教主」黃毓民力排眾議，一槌定音的維護韓國瑜，斥獨派沒有論述。黃毓民進一步禁止其網台主持批評韓國瑜。盧斯達不以為然，繼續撰文批評韓國瑜，仇思達斥盧斯達此舉為「指韓罵毓」。

此後仇思達不斷發帖向盧斯達謾罵，指他「排隊返泛民」、「急獨返泛民」、稱黃毓民「國民黨扮本土」、Myradio是「國民黨俱樂部」。

條死仆街真係好撚柒

唔識好過識
人粉一名

比熱狗同炒登怨婦眼紅既網評台

咁緊張人批評佢你仇思達本人?

仇主席不嬲反骨

每次一有人批評佢就話人係眼紅佢，都唔知係咪有被害妄想症

咪同支那一鳩樣
你屌佢係因為你害怕/妒忌佢既強大
大灣駒無改錯名嫁

慢慢追擊喇
又唔見追擊建制咁勤力

聽黃世澤好過

又講呢啲幫仇思達護航
悶唔悶

諗下點畫好啲好過喇

咁事實 反仇軍係無point串嘛
定來來去去話人轉立場當point

無point? 你係咪真係要人同你逐樣數出黎
定係前面其他人提過既野你自己選擇性失明睇唔到

唔話佢轉立場都大把野笑鳩佢啦on9仔
你有冇學你大師兄陳興旺咁去蟲太度踩場啊？

[本土派老屎忽入]仇狗食相真係越嚟越撚難睇

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比人撚到潛左水到宜家都未蒲頭
可唔可以幫我問下佢浸死左未啊？

人地衝嗰陣又話議員唔係選黎衝博DQ
人地唔衝嗰陣又話人坐響度咩都唔做
公就你贏 字就佢輸
識唔識咩叫買定離手啊？

諗清楚你打緊乜先啦

私怨上腦真可憐

呢條友咁耐都係嘴砲
有咩貢獻？

日日都開口埋口私怨私怨
你知唔知乜撚野係私怨啊？
鳩達講咩狗主榮主水泥隊賣小強
下面班𡃁又跟佢講埋一份
大灣駒講咩私怨眼紅酸友急獨派白票兵
你(獈友)又跟佢講埋一份
你同熱狗除左一個奶販民一個屌販民之外仲有D咩分別？

btw,你大師兄陳興旺浸死左未？

私怨傻粉你講緊乜

唔同意你=撐仇？

睇到你盲反得咁7先忍唔住撚化下反仇軍

學你大灣駒話齋你露出狗腳喇獈友

大灣駒屌人就真係私怨盲反喇
撐完熱狗屌熱狗 撐完本土屌本土 撐完建制屌建制
以前屌販民屌得咁過癮 宜家排隊番泛民有大把人等住佢道歉
三姓家奴有利益連自己姓乜都唔撚記得
睇到你護主護得咁柒先忍唔住撚鳩你隻獈友咋
係幫佢就拿拿聲儲錢移民再課金畀佢去旅行

是其是非其非講句
眾志專家小麗刺客燈到羅37同小麗老母入垃圾會畀共產黨DQ呢下不得不讚

btw,你仲未答我你大師兄陳興旺浸死左未？

排隊返3毛啦

好簡單 你做得7咪屌9你

4年前販民賤 係抵屌

宜家有改善就唔讚得？

露哂底啦反仇軍 好似你咁就係對人不對事

講到仇思達屌人就係正義咁

舊年屌堂主，拎埋人哋既情緒病黎玩，係直播到扮情緒病病人，係咁提住人哋每月收幾多錢課金，而自己今日又收埋一份，人哋一提佢收課金收錢就發癲。

今年就係咁屌白兵，係咁老屈人白票兵，仲要係無證據既情況下facebook出post屌白兵屈佢仇思達收共產黨錢，到今時今日都未拎到證據出黎人哋幾時講過佢仇思達收共產黨錢，佢仲係咁拎人哋以前份工黎笑，依家邊個私怨

反仇軍思想好撚7死板 鐵板一塊

永遠唔識轉通

含仇軍除咗講私怨外仲識講乜
硬過鐵板

風雨條柒頭有仇狗既post就仆街咁仆入黎

除此之外都未見過佢出現係身到

仇思達本人嚟掛

仇思達條高登過街老屎都有打手真係笑撚左

條撚樣開分身都唔撚係第一日啦

屌，條撚樣扮哂學霸咁，爭做d咩鳩大專學生校董，就知係鍾意依附權貴啦。
啱呀，痴完熱狗就本土，屌鳩本土就痴教主，見教主無咩利用價值，就跟番飯民 35+，出年佢未隨時加入共產黨都得囉。 有Sample架呢d人， 例如d咩野 何志光 之流

祝自己生日快樂

佢已經練定哂D紅歌同匪語
準備轉channel開live做節目

三性家奴。

唔係佢本人咁緊張話佢做乜

三家性奴就有

順邦神駒：

「急獨派！
急獨派！
急獨派！」

昨日大香港早晨，黃洋達仲叫教主做「劉生」，並揶揄佢2014年個次熱普城搞的7000幾人六四晚會其實唔想搞，因為佢怕當晚唔夠人多，怕冇面

神驅只係同教主唔同意見，照舊會尊敬教主唔會反骨

2018年仇狗：
我都冇利益冇收錢 鐘意講咩就講咩

2020年仇狗：
希望大家多多支持我呢個台 payme係右下角到

惡安法一公布
咁多反仇軍上水發癲

係咁性幻想 陰毛 好撚樣賤

本土老人台

仇生咁得閒喺度留言

泛民老人台

太耐無追...
請問靈童轉世到第幾代？

陶君行
季詩傑
任亮憲
黃洋達
......

果種語氣都幾明顯係本人黎

似得黎又帶一陣膠味

無計啦，佢老哥個名「無敵神駒」一早俾人註冊左

明明上次立法會叫人投周浩鼎
而家竟然有班on9聽佢講

其實我唔明點解連登仔成日話黃毓民收共產黨錢分裂抗爭派別

政治政黨呢家嘢不嬲意見不合就分裂㗎啦

人哋忠於自己嘅理念行嗰一套你唔啱咪退黨囉

撐仇嘅會答你以前嘅事
而家做得好咪得

順邦太子爺 個食相

條柒碌 真係好厚面皮

昨日佢先發完老脾黎

好耐都無點聽佢個channel
依家見佢好似回撚曬塘咁，都聽唔到佢爆粗

佢D金主唔鍾意聽人爆粗

呢條友除咗2016年幫手送熱狗一程之外無再點理佢

64單野柒撚左就話人熱狗怨婦
留言block都block唔切
尋晚直播又唔敢提
唔怪得佢日日叫D獈友唔洗睇facebook
話facebook淨係圍爐友先會用
廢事D淨係睇youtube嘅獈友(金主)睇到佢咁柒

同何志光一樣
當年又係憎熱狗，成撚日搵熱狗黑材料黎屌
有時禁下佢channel聽好撚悶，又係無粗口聽
無左以前D火咁

蘋果立場有粗口嘅話佢咪照讀埋囉
直播屌熱狗都好好火
屌泛民就真係冇哂喇

自己開個Facebook
叫人唔好睇
跟住又話Facebook係圍爐，即係佢連圍爐都唔敢圍

咁又屌得無錯

你又圍緊爐？ 點解唔直接瘋煙講呢

一味齋屌同維園阿伯一樣聽完都無得著

呢條友frd過嘅都會反面，仲要惡言相向收場，真係奇人

唔知以為劉耀文佢殺父仇人

16,17年屌鳩達老婆人身攻擊堂主有精神病
舊年佢話堂主「指韓罵毓」人身攻擊埋一份

最撚仆街係拎人哋既情緒病黎玩、係直播扮情緒病患者

仇斯達欺師滅祖反骨仔

唔撚出奇啦 條垃圾連開幾十個分身同自己講生日快樂都做得出咁撚ON9

其實仇思達都係私怨撚

唔好話爆唔爆粗
你喜歡的話佢連紅歌都照唱

仲要響64正日唱

之前64佢試過開台唱，中段仲唱埋咸歌

俾班廢老聽到佢哋覺得好有內涵既仇老師唱咸歌，佢哋會唔會對佢改觀

因為堂主踢爆順邦大子爺系紅底

紅底 但撐販民本土？
之前已經性幻想陰謀左想右度 笑到謝皮

宜家造遙愈黎愈違反常理 反仇軍知唔知自己講緊乜

啲老嘢會讚佢風趣幽默

大家都唔係好野

仇思達簡直係政治KY 黐埋邊邊都鳩噏到嗰下好野

佢又唔係成日屌白兵嘅咩 叫佢 phone in 呀嘛

2件共匪勞資糾紛姐

司徒華係共青團又係民主黨
佢搞支聯會永續社運撐販民永續選舉
消磨販民傻粉嘅抗爭意志同鬥心
幫共產黨一年唔知慳番幾多維穩費

都仲未計李柱銘同大灣駒一樣撐23條

風趣幽默

越睇佢真係越似仇思達本人

有人就黎冇課金收啦

仇狗仲有黨,唔驚

為課金乜都係制前世

回力標扑中個頭咁多次,正常頭骨都應該就變粉

佢唔好最後又死死氣死返去facebook開直播

不如大家估下佢個台如果真係步燒生後塵既話佢既立場又會唔會再轉？會轉去邊？

bilibili

順便轉埋立場 支持廣州話先係真粵語

仲有人聽條戇鳩講野真係奇蹟

你都咪話啊
佢成日打飛機話自己係萬人台
其他做唔起嗰D個個都眼紅佢
佢舊嗰D益友聽到佢幫手起高鐵撐國歌法23條逃犯條例都走得7788
宜家D獈友9成9都係佢返販民之後先開始聽嘅黃屍廢老
間唔中有幾條柒碌話自己16年甚至高登撐佢都宜家

成堆熱狗水泥隊玩分化好好笑

黎黎去去都係困幾件
開多d acc得唔得

偽咪有個做過城大編委?同我記得芝士腸周豎峰做過佢跟尾狗，而家仲係?btw留言個個九成係仇阿達，d語氣，用宇完全係一樣，佢班益友同跟尾狗都冇佢咁似。同益友習性係唔夠打會返fb本土台吹雞，但我唔見有，佢有係孤狼式咁吠

呢度係連登，唔係你個高清本土台facebook group, 鬧你仇思達兩句就屈人係熱狗呢招係你個圍爐群組就有人和應你既

做kol做到佢咁都算折墮

好撚彩比佢block撚左，原來而家返左泛民到

真係好撚肉酸，連支聯會都撐

2016果時日日扮本土屌泛民 點知而家痴埋去垃圾泛民度
真係立場無限轉扮乜撚野本土丫
仲有條柒碌成世人唯一有用同最夠pop係果次書展食熱狗
以為好撚型 點知食左2秒就俾熱狗兇番轉頭

今時今日既佢同本土咩關係都冇，但個台仲係叫「高清本土台」

第一次得隻獸胃衝出黎柒,意為好得意

第二次鳩達帶班o靚出黎兇一兇就縮返入閪到,扮撚晒蟹話唔係挑機,肉鳩酸到

經典重溫
有藍屍endorse係唔同D
你D益友喺邊啊

連登契爺bob叔最愛之一

之前唔知係邊個post有人講過佢開台時成日自吹自擂話自己出街有好多人認得佢同佢打招呼，暗串佢眼中撈唔起上唔到位既kol無人識，但之後有人講話試過有街撞到佢，都未開聲叫佢，只係望左佢兩眼就即刻迴避人眼神走都走唔切

佢喺高登開台果陣成日都見低踏
成日竄d新人開台冇人聽
而家幫你宣傳
皇恩浩蕩咁

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

最新亨利同仇思達互片又係好撚好笑

得閒先再cap返圖
笑到宜家仲笑緊停唔撚到

條友mon post mon到check人哋個page入面留言既acc

逐個起底真係要起到2046

fb已經要人經常出post先叫真人
youtube(都唔使你有icon)係咪要日日出片?

btw, 你block人同人地set privacy唔俾你睇咁咪冇野睇囉大灣駒
唔怪得鳩達老婆笑鳩你唔識IT啦(雖然唔係幾關IT事)
斷估陳興旺同犁牛唔係真名掛

犁牛好似係高登電台年代已經孖住佢一齊主持節目

唔係比節目內容質素而係比點擊率，like既數目既，咁即係誰大最惡誰正確啦

仲越來越有趣應該會有好多花生食

最衰fb冇得睇view數
否則應該係繼64支那會冇籌錢之後又一大回力鏢

課 like 得啦, 課咩金吖

三姓家奴

2019前：記得做齊益者三友，課Comment課Like課Share
2019後：記得做齊益者三友，課Postcard課Youtube課Patreon

如果係page既話，個管理員係有得睇返，仲可以detail到返個時段最多人睇

佢係串亨利個post真係肉撚酸到

亨利開Patreon仲早過大灣駒
咁佢算唔算係追逐群眾尾巴嘅尾巴?
差D唔記得中大email係patreon界老前輩

有咩柒得過課 Patreon 比大灣駒

仇狗話識咗好多年,唔計

亨利回得好型，佢就係話比你聽佢有正職唔係全職kol,唔洗為課金迎合任何人，所以好多時佢既見解係好特別

成個post最好笑係呢張圖

聽電話先啦

不過亨利於連登又係好多haters

亨利同神駒兩個揀一個，泛登仔會憎邊個多d

認唔認同一件事，起碼享利屌泛民屌足幾年都係咁
但呢幾年大灣駒究竟中左幾撚多回力標

佢把聲真係一聽就永遠都記得

重點係我唔認同仇思達，屌鳩佢，唔代表我就係亨利既信徒。
成撚日話香港人要覺醒，要有獨立思考，聽政治kol鳩噏都係當知多樣野，信唔信值唔值得參考就等自己分析，但有好多人就聽完諗都唔諗就信到十足

泛登仔>亨利：你分化你熱狗你五毛你共諜你怨婦你鳩屌你老婆係黑警
泛登仔>大灣駒：神駒分析精確獨到，泛民已經有進步，全力支持35+，進軍功能組別，中共使橫手都要去投票，不分化不割蓆，兄弟爬山各自努力

拍完片冇野做就逐個check
check完擺上圍爐group開心share

有咩好酸佢？因為佢果十幾萬subscribe 同youtuber 帶來既收入？定係酸佢可以有十幾萬人聽佢指點江山？

好心嗰啲認為我批評「泛民」就叫做「熱狗分化五毛共諜」嗰堆傻粉，自己block我算數啦！節目又唔聽，一味捕實個Facebook，又要唔妥我，又要留喺度。到被我抽水又呱呱嘈，轉去販民大台日屌夜屌吖嘛。我一早唔再以鳩屌作為節目風格，太無營養。唔啱聽就走，好閒㗎咋。

黃生

其實佢set做只係朋友睇到咪得

亨利重肉酸啦
老婆係狗

型乜撚，條友貪錢到
開 medium 成日要人clap

一個不斷中回力標
一個始終如一幫狗做嘢
揀乜撚

咁型就唔好要人課

亨利真係貪錢嘅話早就學左大灣駒咁返販民啦
使鬼開medium等人clap咩on9仔
求其吹下35+都收課金都收到手軟

泛民啲錢畀劉細良cap曬，佢唔會分到
況且佢老婆係九唔會返到泛民
另一邊可能收得仲多呢
同埋佢幾時開始係泛民呢咩叫返泛民呢

泛民啲錢畀劉細良cap曬，咁大灣駒燒山D100花生台支那會民主黨又會分到
大灣駒幫手起高鐵蕭定一捐錢俾七警劉細良做中策組都返到販民啦
投共收得仲多佢地唔第一個仆過去咩
亨利以前都有去64集會有投票俾販民有跟蕭生捧人力
唔熟書就唔好衝出黎柒啦

都係嗰句啦放棄個patron，唔做收費網台，咪信佢唔cap水囉
cap多cap少嘅問題嚟嘅啫

少來呢套二元對立啦，亨利貪唔貪錢，cap唔cap水我唔知，不過我只知道亨利cap唔cap水都影響唔到仇思達為左cap黃絲水而改變立，內容變得閉入黃絲口既事實。

同意兩個都係cap水兩舊都係垃圾

萬邦唔知係做咩工程嘅呢

你係咪戇鳩嫁，係要搵錢嘅就唔會黐住鱷魚啦

唔黐鹽蛇唔通黐毓民咩
賣台仲霉過atv

自己出嚟搞隨時仲賺得多啦屌，佢嗰啲節目成本唔使咩是但搵個地方坐低就可以噏

鹽蛇出咩offer俾亨利大家都唔知

自己搞除非真係拎部電話就嚟做
想有啲set up點都自己出使費

而家mihk又有儲落一批觀眾
做咩要走

屎味咖喱 vs 咖喱味屎

patron 未收緊一皮嘢一個月囉cashout咗啦

大灣駒個人fb成兩日冇post野
唔通佢真係收皮放棄左fb?

非也
佢只係返左去圍爐group繼續靠屌人去聚粉
仲要用最拿手嘅回力標

佢拎支槍逼人比錢？

佢咁做已經係為課金去迎合咗人啦
唔收錢先至係唔為課金

有片睇未？ 想睇琴晚大灣駒開亨利波？

尋晚D華麗轉身真係精彩
之前11月話李柱銘去美國幫手遊說支持反送中
佢俾人告非法集結美國發聲明譴責中共顯示美國好重視佢
尋晚又話李柱銘撐23條立法又叫人唔好制裁香港雖然係講錯野
但係佢已經冇哂政治影響力美國唔會聽佢講

之前又話35+可以否決議案推倒23條選黃特首然後就有雙普選
逐個界別走去數邊個可以攞到個位
宜家又話35+到唔到都成問題
就算選到大陸會都DQ
更加唔使諗黃特首同雙普選
又屌人黃店唔去登記做選民
不過都係要去投票撐35+
話咩等美國睇到香港人嘅決心
中共DQ就幫美國張分紙加分
撐35+收埋收埋D課金又唔撚去捐錢俾35+初選眾籌
又話販民大台會有人認頭唔使佢捐
口爽荷包立

呢頭話黃碧雲初選贏左都要跟民意去投佢
嗰頭話教協唔參加初選都冇佢辦法
又屌新晉素人區議員唔好咁大諗頭去同販民大台爭議席
顧掂自己D地區工作先
奶販民奶到七情上面

以前做人網同謎米同mihk冇課金收又係屌販民
宜家開多個medium同patreon有課金收又係屌販民
佢迎合左邊個?

昨日先有人係佢個chatroom叫佢捐錢，佢即刻推塘話佢又唔係議員，又冇諗住選點解要佢捐

佢果句「是其是，非其非」真係屈撚哂機。
可以將佢每一次既立場轉變同前後矛盾都合理化

太長，唔得閒睇

成集淨係掛住屌禮義廉鄺星宇斬人同share佢D裸照
又屌人唔屌禮義廉斬人
咁你大灣駒聲討左水門雞老闆俾人打未啊?

可以咁詳細逐個點列返出黎，都真係好好心機

大灣駒忍左3日終於忍唔住要玩返fb
撐袁爸爸之餘不忘踩返兩腳以突顯自身優越感
睇黎佢仲未買定跟劉細良定袁爸爸好

仲繼續舐緊之鋒袋低

其實呢個傻鳩除左扮毓民仲有咩建樹？

又會有人理佢

唔知佢知唔知河童比西人屌緊佢屌票呢?

反仇軍之前話人唔屌建制 只屌販民

宜家又話人狂屌建制 都要入位

反仇軍 完美示範 真正對人不對事既群體

仇狗洗q理鬼佬咩,含河童有錢收咪含大力啲

唔對路最多咪跳船,都慣既啦

型你老母咩傻閪
佢老婆當差 OT都夠養起佢啦
尤記得你條懵撚一年又係咁吹奏仇思達
屌你老母真係賤種嚟 出爐鐵

咁同當初嘅蔡佳洋有咩分別?
屌人唔屌建制屌販民之前有冇同蔡佳洋道歉話當日屌錯你，宜家我要追逐你追逐群眾尾巴?
顧全販民大局咁撚重要當初點解要屌販民啊
你回力神駒就係最撚對人不對事嗰個

時勢你都未分到

屌果陣 因為販民仲未識進化

當販民都肯變通 肯做返少少正常野
唔通因為過往屌過佢所以就繼續照屌
你呢種叫為屌而屌

選舉月仲要就快到

反仇軍正宗死板一塊
私怨行頭

又要威又要戴頭盔
又要屌人又唔撚夠膽俾人睇到
劉細良搞分化你唔撚屌柒佢係熱狗五毛
食兩家茶飯搞到自己兩邊不是人
咁撚蛇gwe就咪撚出黎做咩kol帶風向啦
返去讀新聞扮評論算啦
白兵講句你阿媽係女人嗰陣記得去屌佢投白票啊

屌果陣因為販民仲未識進化到數唔夠票就收工走人啊?
李柱銘宜家變通跟你大灣駒撐23條喇
快D選夠35+入去幫23條國安法保駕護航啦

都話左佢果句「是其是，非其非」係無撚敵，可以將佢所有回力標，轉立場同以前俾佢屌過，今時今日又佢瀨返人鞋底合理化架啦

證明以公眾觀點出發
而唔係單純為迎合你班政黨而發聲

論點與時並進 貼地 連中老年人 師奶阿叔都fit到
已經秒左以上果堆9唔搭8既kol

仇狗你真係專業諧星

agger 扮毓民乜人都屌 但係完全唔係嗰皮

見風駛艃就見風駛艃啦,扮咩與時並進
一年前屌人排隊番泛民,依家奶泛民奶到雪雪聲

響支那壓逼之下班中老年人師奶先知道怪錯後生 呢種覺醒係進步
佢條柒頭咁既情況下番去奶民主黨支聯會
退步到咁好意思同人比

黃毓民除左屌鳩人之外,跟住都係無鳩用

你好呀仇思達

風雨總有限期，一年前撐大灣駒，一年後轉軚過兩三次都繼續撐

因為佢就係仇思達本人丫嗎

無論自己點變都好，自己始終撐自己嘅

乩童呀？香港人叫標童

乩童是靈媒的一種，由鬼神附身到人的身上，以預言禍福，展示威力，乩童並非正統道教儀式，屬於華人民間信仰巫術，但常依附於佛教、道教等信仰對象，負責溝通人與鬼神。雖然被稱為乩「童」，但實際上也有相當年長者。神明上身則稱為「起乩」，而整個過程則被稱為「扶乩」。

在臺灣，乩童又稱乩士、跳童。常見的神明起乩，有王爺神、濟公、哪吒太子、天上聖母等，在香港：有齊天大聖、關公等，有時也有家屬的靈魂、孤魂野鬼等。乩童的工作除了當人、鬼、神之間的媒介外，還有收驚，有時甚至有治療絕症的用途（雖然其實際效果還尚未得到證實）。不過，亦有研究指出，臺灣的乩童，原本出處或範疇與道教乩童不盡相同，不論語源或出處比較接近東南亞地區巫術。[1]

此外，乩童可以分為文乩與武乩，神明附身在他們身上時稱為「起乩」（台語稱為起童，台羅：khí-tâng）。文乩起駕大致以吟唱、口述的方式，幫信眾解惑；武乩主要是幫信徒驅魔鎮煞，在遶境踩街手持法器五寶（如七星劍、鯊魚劍、月斧、銅棍、刺球），常以各種法器敲打自己身體，使得血流如注，展示神威。有時甚至用長銅針來貫穿臉頰，稱封口、鎖口（俗稱禁口針），還有極少數宮廟堂的乩童灌口針，所使用的是小型王爺頭（或五營頭）下連有一根短銅針的型狀。

標童駒

不過aka deleted左個post

港大理學碩士的數學理論undefined)

拍得住毅進制

1%同1.2%都無撚分別

其實柒左咪認囉，認句錯係咪真係咁難

我錯，原來佢有認錯，不過跌落地都要拿渣沙

其實唔係好明點解要咁執著係人數到

因為佢只有人數贏到

其實佢以前舊本土台時代係咪俾人笑過得果2萬人subscribe ，得二千幾三千人聽所以咁在意人數

應該佢不嬲係咁,佢有講過得幾百人聽就摺

當然仇狗都話收錢就寧願摺台啦

佢要同熱狗打對台話熱狗篤數呃課金
咪講死左永世唔收課金同少人睇過熱狗就摺台囉
以前佢夠話fb睇直播D益友個個都真人真名真相片
fb同youtube冇得篤數唔似livestream
宜家轉左陣地去youtube就逐個去數人地fb有幾多個「假」ac
又叫D獈友番工/得閒嗰陣開住部手機loop佢D片同廣告
直播嗰陣開多幾部device睇
係爭在未話youtube睇直播D獈友個個都真人真名真影片
所以其實佢D view數水份都有唔少
俾人黃標嗰陣就要生要死話youtube打壓佢搞到冇收入
燒山同youtube拆掂左之後就話youtube係公海可以接觸全世界
你班垃圾淨係識得喺fb同連登度圍爐取暖
但係佢又好得閒去mon人地D fb同連登post
白兵share人地cap佢圖佢第一時間去屌佢

媾尻aka

做狗公就有佢份

之前佢仲屌劉細良叫支持者一個人開多幾部機睇片睇直播刷view, 自己做埋一份，仲要叫人睇埋廣告，差在未好似足球評論人何Wyane咁叫人俾佢過有尊嚴既生活，所以請大家有廣告要睇哂所有廣告

不過人哋何Wyane由day 1 開始就已經請求支持者睇片順便睇埋廣告，俾動力佢堅持出片同過有尊嚴既生活。
但仇思達就之前屌劉細良屌到大大聲，依家自己就做返一模一樣既野，有人批評佢，佢就屌人話批評佢既人針對佢，眼紅佢，小學雞，依家邊個小學雞呀仆街

佢啱啱開台無能力cap水
咪sell自已唔收錢
最叻扮可憐話d大台同下面d支持者點樣人多蝦人少欺壓佢
結果依家有d名氣咪又係用follower數去兇人

有冇人知佢幾時開始養貓?
養貓養到財色兼收都咪話唔勁
雖然仲未掂到波皮就已經俾人del post

應該都好耐下
Aka冇乜波路不過對腳幾正

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

係無咩分別但係留意返大灣駒話係唔夠1%，咁就鳩得濟

佢中文水平咁高，無理由無聽過/睇過差不多先生傳呢篇文章

佢知都雙重標準㗎啦 最鍾意捉人乜乜物物 人哋話番佢又咁咪講而家講佢唔好講我咁話叉開話題

胡志偉話毓民係先知
大灣駒洗唔洗又改口叫返教主唔叫黃生

Y

有人D100 phone in屌鳩胡志偉毓民衝緊果陣佢地仲只係乖乖地坐係到投票
問佢點解果陣班泛民慢毓民咁多

販民進步左
碌撚係怨婦鳩屌
所以唔洗

其實佢知唔知出面既人屌賴文輝咩野，佢哋唔係因為純粹支持陳偉豪就屌賴文輝囉on9

不問是非 只問立場

說文解字：不可理喻

source:
反了反了

喂好笑呢個，興旺陳係咪叛變屌佢大佬？

佢咁樣出可以有2種解讀

仇思達咁小氣
以佢性格可以一句幾十年老友都可以反面

食花生
興旺陳黎真?

金牌旁友喎,仇狗有水都應該濕啲比佢,佢無理由倒自己米

仲要我講一句35+唔投黃碧雲可以投邊個
立即屌我同block咗我

佢D傍友唔係個個都有正職咩?
jojo wu 陳興旺呢D幾個月先做一次嘅淨係靠佢施捨會餓死

好難講 以前盧思達都生死之交咁
一反面就個個星期花大半鐘屌佢

堂主有冇剷片剷post？佢有冇剷片剷post？唔係想洗底剷乜鬼？

多多益善少少無拘,我諗又唔止錢銀既

傍住仇狗自己鳩嗡幾句就一班人撐場圍爐自慰,佢反仇狗枱就真係廿八座大王,無人識佢

jojo wu都叫係自己做起有啲朵再被仇狗招攬,傻鴨就真係沒有仇狗,他甚麼也不是

益友永遠答唔到呢個問題
向仇生質疑一定被block

話堂主有胸襟係因為佢響眾志出事無因為之前既恩怨落井下石
客觀咁分柝成件事,最根本既立場無變度
點似得條撚屌 刪POST 道歉仲幫泛民以前既惡行護航,轉撚曬軑

淨係講佢叫23條快d 立同一地兩檢立左之後出過咩事果條片 大灣駒已經唔洗兜啦
記住cap 我個留言 睇你點駁

本機>影片>
向泛民求饒.mp4
向獨派求饒.mp4
向毓民求饒.mp4
向美國求饒.mp4
向中共求饒.mp4

佢宜家叫緊35+ 我想知你點兜多d

鳩up中傷

反仇軍成熟d
有d政治智慧

講埋d撚屌野 屌爆販民果陣都唔知係邊

反仇軍為私怨 心胸脥窄
衰撚個女人

大灣駒你做住直播都要玩連登
又話唔care fb連登

慘得過仇思達屌完泛民依家要say sorry 奶番乾淨
你睇下全香港邊有人屌完人要講對唔住咁撚CHEAP

有無台 半夜三更有中年老年人會打上黎
仲分享係前線感受

你呢類同群眾溝通都做唔到 係到抹黑中傷

垃圾狗仔水泥隊反仇軍

呀仇生，依家邊個唔成熟，邊個心胸狹窄？
每次有人對你既立場/意見有疑問/質疑你都唔係同佢論點辯論，一味只係用情緒宣洩去兇人。

舊年堂主同你互相攻擊，佢就拎你屋企間屋公司黎攻擊你，你又拎返人哋收變錢課金黎攻擊返佢，你仲拎埋人哋既情緒病黎攻擊佢。

今年亨利就一直都只係陰D陰D抽你水，講你既論點有咩問題，但你就開口埋口都係講亨利眼紅你，個節目無人睇，上唔到位既kol而唔係回應返人哋對你既質疑。無啦啦屌鳩白兵話佢屈你收共產黨錢，到今時今日都拎唔出證據，而你就mon到人哋個facebook，youtube既片實一實係聽佢有冇講你再笑鳩人哋想借你上位，完全唔係論點討論。

依家邊個唔成熟，心胸狹窄？

咁搶口？

能屈能伸 有野就大方面對

總好過似你咁鬼肉酸

打上去講啦咁鐘意駛
大氣電波6千幾人聽緊

今時今日都仲吹到35+我覺得大灣駒你真係奇材
35+本來最基本係要否決財政預算案(a.k.a.35+反對票)
吹下吹下俾你大灣駒吹到變要35+非建制派
然後你大灣駒上一句話功能組別議員要顧及業界利益未必會投反對票
亨利早你幾個月講同一句你屌佢鳩屌泛民老婆係黑警又人身攻擊人做豬亨
下一句又話選到入去佢地就會團結投反對票
你覺唔覺得你有D精神分裂

反仇軍賤到無倫

專扭曲人地說話 再亂打草人

泥漿摔角哂時間

仇生你都真係好撚野，你真係可以完全當自己幾個月前講過既野無講過

人地亨利屌緊販民嗰陣你大灣駒又喺邊啊?
2018年你大灣駒仲讚緊人屌販民屌得出色要跟人學野
2020年你大灣駒反轉豬肚就係屎又人身攻擊又盛
大灣駒為私怨 心胸脥窄
衰撚過黑警

能屈能伸係一時忍讓,之後反枱
佢都已經五體投地,扮咩能野
定係已經為下次跳船做定準備?

仇思達你最撚鍾意咁架啦，唔夠人講，理虧就話人扭曲你說話，之後再講唔想泥漿摔角哂時間去幫自己解圍

其實你識唔撚識去用論點去回應返人既啫

有無台 現場直播唔撚做 前線唔撚上
半夜三更有中年老年人打上黎分享前線感受當自己上左前線
然後又話唔夠黑警同共產黨鬥 唔鼓勵人出去
你呢類同年輕群眾面對面溝通都做唔到 係到抹黑中傷
垃圾大灣駒

仇生除咗話人私怨撚有冇第2句

白兵果樣明明係話緊仇收泛民錢,唔知佢點樣解讀到白兵話自己收共產黨錢
可能佢覺得泛民=共產黨

bob叔又瘋煙

反仇軍會點兜

bob叔話 神區台係已經大部人心聲

同唔好理d人點講講 似乎直指呢到d水泥隊反仇軍

咁係事實黎 怕講？

連波嫂都出聲讚神區 加油

波嫂係咪都撐惡行？

2019年69 已經話係無用 鳩做

係過百萬人 同抗爭者 滾動到

相反反仇軍無人性為怨恨 繼續惡行

仲過唔過到自己果關

仇思條毒撚除左識報新聞之外仲識啲咩？

BOB叔平時仲有聽捉鬼天師劉細良添

溝aka

唔識 但都夠吸到 老少咸兒睇

有乜問題 無良有部分係有point

bob叔叫你唔好理d人點點講
但係你又逐個comment覆
咁啫係
A.你大灣駒唔聽bob叔話
B.我地唔係水泥隊反仇軍
自己揀

要用一個飲食kol去support自已既政見你就知佢有幾柒啦
bob叔呢D咪正正係仇思達依家想爭取既客源
黄絲有D閒錢又想對社運付出，但本身又唔太會去了解背後關係

講緊普通大眾 黃友都buy牙 淺藍轉黃
用州都捉錯哂 怨恨上腦
懵柄傻仔

BOB叔71捉過鬼都普通黃友

老少咸宜嘅弱智

港豬進化成黃友
咁難明？

反仇軍既質素

進化左仲聽劉細良,係有進化定冇進化

2019年69 已經話係無用 鳩做

係過百萬payme 同superchat 滾動到

這是老朋友給的面子

是我的帖文起了作用

你D文筆係咪跟陳雲學？

左一到左二,要多幾百萬年先進化成現代智人

大灣駒你有冇數過淺藍轉黃多D定係你block嘅人多D？

是其是非其非 以前果啲嘢都冇曾
做乜全部剷哂所有612前嘅片同貼文?

其實政治網台有咩吸引
成班鬥吹定點 真係欣賞人哋思路定想花生

真心問 因為上政治堂都無咁鳩

冇咩好聽
呢類政治網台戒聽咗大半年

風雨總有限期 = 仇生?

擺明,同詞作風一撚樣,加上佢都無否認過

笑撚死，又話唔care 連登

佢夠話收錢就摺台

風雨總有限期(仇生) 奶完泛民未呀

剷咗=冇講過

痴線,米飯班主呀,唔駛奶架,佢d觀眾咁撚蠢

人地杜生本來同你有兩句
而家點解無呢?因為人地同堂主出去飲酒食飯,支持港獨添
同你仇狗條撚樣係唔同路線,你又知獨派個個都憎鳩你呀嘛
你知得返痴泛民呢條路呀嘛,無所謂,就算有十萬個觀眾又點?
你只係有十萬個戇鳩比你搵笨,成撚日講到人多大晒
唔怪得你思維咁弱智,照你咁諗,支那都好多人,都應該係大撚晒!
同d小粉紅心態有咩分別?

唔緊要，風雨總有限期(仇生) 有Aka

選舉近了

開始p牌囝 熱狗水泥隊 反仇怨婦 開始出動中傷

加油
繼續對人不對事

初選近了

又選舉近了又初選近了
唔講仲以為大灣駒你要出黎選
你柒少陣咪唔撚恥笑你囉
自己柒左俾人恥笑走去賴選舉但係又唔撚係去選
有證有據都話人中傷你我真係冇野好講

佢撚夠薑去選咩
佢咁既論政、論述水平去到選舉論壇實出醜
不過最大鑊都係佢既辯論水平

同埋呢啲n姓家奴養唔熟,邊個政黨會資助同咩飛?

當佢選到之後又話醒覺直接投共,做湯渣二世,犯民都唔撚想養狼狗咬春袋啦

上年屈人做藍絲
今年屈人靠販民
證據係邊？ 你把口說係證據

轉風快過食飯
哂氣啦怨婦

白痴豬心論
性幻想話人去選
人地一早講過無話選

你估個個好似你咁膚淺淨係諗住個議席

開多d ac先啦水泥隊

仇思達你唔係專業中文碩士黎既咩，咁簡單既中文都睇唔明？
依家係講緊你唔會去選，因為你係連去選既膽量都冇。

所以話你9唔搭8

第一 你點知人地唔選 係因為無膽？

第二 按你唔選就係無膽logic
劉無良 腦燒 綠帽達呢堆無選都係無膽 唔配做時事9upper

私怨行先 上腦真折墜

啤梨都爆尻仇思達轉呔

你戇鳩唔係扮,先唔好講你做節目公開講既嘢有幾多回力標,扑到頭都爆

你個中文學位賣屎忽換㗎?邊撚到有人講我地關心議席?

話緊你就算想選都無撚人會支持(金錢定名譽)你呀

唔係我無料屌唔到條女,係因為我唔想屌你都真係自慰大師黎

你咪繼續幻想所有人都係水泥隊囉

當初痴鳩毓民你咪又搏佢撐你,知道佢唔蘇你就去含支那,見勢色唔對就去含泛迷比你買中咗,含到班傻閪左膠廢老返黎

而家你咁撚成功仲點解要上黎打嘴炮

今日既節目？

係
笑撚死

上年撐23條吸引五毛做獈友
今年撐35+吸引傻粉做獈友
證據連登有大把
求其打大灣駒三隻字都大把你睇
係你大灣駒蠢到以為冇人留底
諗住del哂D片同archive就可以毀屍滅跡

都要你買定先誅到心架
開頭又話唔選
轉個頭又選舉近了又初選近了
講到以為大灣駒你要出黎選
宜家又話唔選
撐35+又話唔好咁膚淺淨係諗住個議席
咁啫係仲要唔要個議席
大灣駒你不如睇下醫生先啦

等睇壽司達屌鳩啤梨

夠撚膽咩

啤梨哥一定屌撚死佢
加埋匡正同塔哥

低級技玩分化

選舉近了=想選？

你理解能力去驗驗IQ先

傻佬發現

阿叔師奶銀髮 一樣 可以屌人轉撐後生

你都係無乜腦。都係一句係私怨

轉風最勁就係反仇軍 跟尾狗

你屌白兵叫人投白票嗰陣話佢如果唔係想叫人投白票點解要強調自己會投白票？
「我冇叫人投白票啊，不過我就投會白票，你地自己諗」
用返你大灣駒同樣邏輯
你唔撚係想去選咁點解你要強調選舉近了？
「我話唔去選啊，不過選舉近了，你地自己諗」

人地擺明唔妥你仇思達啦
點分化?

你宜家係咪啫係認你個台係廢老台？
你宜家唔撐後生，走去乞廢老D課金？
你唔係不分化不割蓆咩？你宜家想搞分化？

黎黎去去都係果兩句，從來都唔正面回應人哋對佢既質疑，一味話人想佢收皮，擊倒佢

已經回應左

反仇軍硬要扭曲人地

其他本土友又係咪返販民？

係連登佢咪又係咁完全駁唔到就扮盲 ,再唔係鳩嗡兩句無邏輯關係既當自己贏咗

仇狗你話企係群眾果邊,但係泛登都無半隻益友黎幫手拖喎,點解既

仲有冇同囡囡有下文?

屌，當時支持得35+既人

一係天真嬌加失憶

一係為左選得幾多個位就選幾多個位，送假希望俾選民

泛民就好撚明顯係後者，仇斯達就。。。

已經到六月尾，35+一事上，誰是誰非已經好清楚

白頭佬，同其他泛民老議員，老不死既泛民長老。明明跟群眾，現實脫撚曬節，時到今日都不願退下舞臺，香港重邊會有前途。

重話自行立國安法呀屌你，連同路人都唔撚係啦

重好意思話泛民變左，肯出席投反對再講啦

btw，仇斯達當年都大大聲話唔撚會收課金啦。宜家不知收得幾開心。

厹樣

開個屌白兵既POST咪會見到益友

仇狗當人兄弟,人地當你契弟

有共同敵人捧你上天,只係屌你就要單打獨戰鬥

大灣駒又出來咬白兵

佢又唔敢開名咬啤梨,毓民更加唔敢,咪唯有郁D細台

懦夫嚟

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

你見佢會展食🌭️個單就知啦

人哋怕輸，怕被人知道佢喺on9

真係聽佢啲人都比較戇鳩

搞到而家要攬住肥閪 Bob 圍爐

del post笠水狗

佢點敢咬啤梨

屌撚足一個月都得

真係有用咩

屌你件廢人hide 晒d post

笑話

有冇咁驚 佢到尋日為止唔係親泛呢咩？
lm過多幾日仇狗開始跳槽支持中央施政

大灣駒set左做friend only咋
以前D聯名post都仲睇到
希望佢冇add國安朋友

btw,佢早排好似讚過世柒幫BNO平權

是其是非其非,怕咩喎

所有衫印上：
我 愛 獨 腳站 立 在 香 港

遲D可能改做是其是是其非

唔止佢，陳興旺都係咁，個JOJO Wu連個acc都唔見埋

呢條友成日反口覆舌
你估下會唔會冇fd篤鳩佢

一早唔轉軚繼續撐送中咪唔使搞咁多野囉
返完泛民而家又要笠水,陰鳩公

終於求仁得仁了

自我實現預言